用hkbn 註冊既user 小心

市面上大部分被盜帳號都係
爆中你account 又有發過夢
連仔唔該強制hkbn加2fa

仆街 我係hkbn

推到連仔見到

推

HKBN好似都俾人hack過好幾次？

另外有個account係hkbn 不過唔多用 應該點做?

你哋睇下佢ID先啦
#252499

得HKBN可以用

hkbn一年可以柒幾多次

叫我?

新用戶唔叫得連登加安全措施？
再者，我長期俾連狗ban，今次大是大非我先講呢個漏洞出黎

push

個email老豆名

一樣

我都係

好彩e-mail唔係我名